原來大佬b未死

美容界小強！

張圖
以為死人化妝

聽故仔？ 聽返佢呃人嘅故仔 ？

剩係出左個嘴 可能驚比人認得

墮過胎仲周圍唱

人瑞